另一半太優秀 會唔會自卑？

初初都唔知佢屋企背景
淨係知佢係英國留學
有次送佢番屋企 見到係豪宅區
先知同佢差區有幾大

種種潮文係我腦中一閃而過
come on james
我都唔敢問佢介唔介意

有同自己講過要努力
奈何佢所有方面都比我叻比我優秀
我諗係佢細細個就開始培養
彈琴跳舞溜冰咩都識
仲要讀緊神科

講才華我又唔夠
講讀書又唔夠佢叻
講將來吸金能力又唔夠佢比
講家底更加無得比

有時諗諗下都有種 拖累佢既感覺

咁你諗唔諗住結婚?

我當然想 但未見過家長
唔知有無壓力

咁佢都肯同你一齊啦
一齊左好耐？

人廢就自然自卑
有啲野不嬲都係咁死
唔同起跑線自然有唔同發展

事實上你要一個零家底嘅人發大達做李嘉誠二世
根本係痴人說夢

但你要一個零家底嘅人 讀好書做醫生
就非不可為

但如果你自己零家底 起跑線差
就自艾自怨 講到好似全世界迫害你 欠左你
而忽略左每一年都有公屋 單親人士
讀到Law 讀到MBBS 成功從商 成功做到社會top 10%時

上面提到嘅所有人
拍埋你條女到 可能都係冇家底嘅人 可能搵嘅錢都侒冇得比
但至少佢地「唔需要」自卑
自卑係自己揀 你可以發達到李嘉誠咁都可以自卑
你自覺自己係廢人 就可以自卑
最緊要睇到自己嘅Values姐
根本就同外界冇關

不過你係應該要自卑
因為你智商太低

唔耐 兩個月

拍拖姐 結婚咩 拍到咁上下先算啦

咪撚拖累人啦
利申窮矮柒毒肥

咪係 樓主諗惦下個月情人節點先啦

拍耐d先算啦

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

幾通透

一定會有 除非心理質素高

見家長先麻煩
但佢睇中你巴打都唔差啦

上馬啦，老西都拖住。
我有fd同你一樣，佢係男，女既家底勁，學歷高，搵錢高，最後一樣結左婚，無野無可能。（但個女外表一般），gogogo

唔需要自卑

男既冇家底
但上進讀到書有進修
工作算係咁
但女友樣樣都好過我
女仔會點睇

冇家底但上進&而家搵錢ok 冇問題

條女鐘意你就得
唔鐘意你既
你幾叻都冇用

其實自己比另一半差絕對冇問題 問題係你自卑
佢呢幾個方面勁過你 你自然都會有其他方面既優勢
你下下型住呢樣嘢 覺得自卑 就係呢樣嘢先會比人嫌棄
兩個人比較一定有個好d 你冇呢個氣量去接受先係問題

起碼一齊到先啦

我估你係巴打。我同你男女角色調轉 ，男嘅條件好好，女嘅可以話無一方面比得上。宜家我（男）想追嗰個囡囡愈來愈自卑， 仲要 long d 緊，都唔知點算好

加油啦，你應該係性格上吸引到佢。只要有人生目標，勤力啲同多啲自信，應該都 ok嘅

有錢人長命啲咩
鍾意咪一齊囉

痴撚線你又問但係根本好介意人哋眼光

而家係問你自己啊，唔係問人哋

至少你哋依家已經一齊緊，唔好諗咁多啦。做好自己應該做嘅，男仔自信心好緊要㗎。

或者你將你個想法，同佢講下。差距咁大，你做乜想一齊？聽下佢角度，去點睇兩人關係

有時你介意一樣，並唔係佢在意

好似話，如果佢咁有錢，你做醫生對佢都無分別啦 一個月100k好無，你分分鐘做一百年都買唔起佢間屋，你再掂，佢可能都當一樣

可以追下我post
我個情況同你有少少似 都係屋企好有錢
分左手大半年了

ps而家減到好瘦